有冇人仲未瞓

臨瞓飲咗兩杯咖啡
依家on99等天光

有

想訓訓唔撚到 好燥

諗緊咩

想訓又想落去買野食

純粹碌來碌去訓唔著
合埋眼幾分鐘又禁電話睇連登

食嘢

屌 我都係

lm

樓下啲雀開始叫

餓到瞓唔到

咁點

晚晚都咁樣訓唔到點算好

睇埋呢句真係訓

番工冇得訓

睇完波，去煲劇了

咩劇？